（（世界很大）中共暗助伊朗 分散美國注意力 郭文貴：伊朗會宣布擁有核子彈

中國外交部長王毅18日警告美國不要在中東地區打開「潘多拉的盒子」，20日伊朗通訊社（IRNA）就報導伊朗軍方擊落美國無人機事件，這是從多國油輪在伊朗遭水雷攻擊後最新的衝突，遭中國政府通緝的郭文貴說，伊朗是中國政府一手培養的「潘朵拉的盒子」，他爆料在中國政府協助下伊朗已經具備核打擊能力，中東緊張局勢會再升溫。

根據《彭博社》的報導，王毅在北京與敘利亞外長穆阿利姆舉行發布會時警告美國「不要打開潘朵拉的盒子」，王毅說，「各方不要再採取任何刺激局勢升級的行動，不要打開潘朵拉的盒子，特別是美方應改變極限施壓的做法，正如剛才所說，任何單邊主義…」

實際上，郭文貴爆料王毅所指的「潘朵拉的盒子」就是中國刻意培植在中東專門打擊美國的伊朗，例如美國禁止伊朗石油出口，但中國繼續買進，正如中國技術輸出北韓核子彈一樣，中國也輸出核技術給伊朗「伊朗遲早宣布已經完成研製並擁有核子武器。」

中國暗助伊朗，將很快宣布有核武

「我可以告訴大家伊朗的核裝備、核計劃很快會宣佈。」郭文貴說，「共產黨就是要借刀殺人。」

他爆料指出，伊朗、敘利亞與北韓都是共產黨刻意培植的反美力量，他以北韓擁有核武器的真像，「北韓稱自我研發核武器？這純粹瞎扯淡的事，這全部都是有中共，中國間接還有直接直接提供了、有成品有半成品送給了北韓，負責執行的人有些已經被殺人滅口了，有些人還活著。」

他指出現代核打擊的幾個關鍵技術能力，重水、核燃料的重水和導彈發射技術，就是把核彈頭放到導彈上的發射技術，和導彈能移動發射技術，和導彈能在火車上，汽車上移動發射的技術，非固體發射技術，美國、俄羅斯、中國、以色列和日本是基本上能掌握的，但是掌握最好的就是美國，俄羅斯和中國。

「但是所有這些技術基本上都是偷著美國的，北朝鮮的核武器，核武器的包括研發到做成這純粹瞎扯淡的事，這全部都是有中共。」郭文貴說。

北韓沒有核能力，是中國半成品送去

過去幾年，郭文貴認為美國的有些政客在北韓不斷試射飛彈的問題上太天真了，他們不知道在多快的時間，北朝鮮就會宣佈真正有核武器，而且高技術的核武器，「而且還有移動化裝置，甚至有氫彈，氫彈裡面中國有…SS我不能說，說漏了啊，某個彈型，北朝鮮馬上也會有，大家已經看到過去幾年了，北朝鮮以多快的時間掌握了導彈，中遠程導彈和導彈加載技術，和移動發射技術。」

在中國輸出技術給伊朗部分，他爆料說，接下來不論是東風21還是東風15，還是東風41，再看葉門的戰爭當中有多少技術是來自於中共給伊朗，再提供給胡塞叛軍（Houthi）的就是中共東風15的演變，這款飛彈讓葉門叛軍有能力攻擊沙烏地阿拉伯的機場，郭文貴特別指出是東風15B和15A的演變，伊朗就是中共代言人。

再從王毅接見敘利亞阿賽德政權的外長穆阿利姆，似乎也呼應了郭文貴所言，敘利亞內除了俄羅斯的勢力，其實還有中國勢力。

王毅的「潘朵拉的盒子」不止這兩國，郭文貴指出，一帶一路人民幣向下貿易，武裝北朝鮮，徹底控制和武裝伊朗，加大巴勒斯坦的核武庫核武器裝備，讓古巴有絕地武器，讓委內瑞拉實行南美徹底武器裝備優越化和優良化的政策，讓幾個國家能源和國防徹底實現中共化，包括嘗試給土耳其賣紅旗飛彈（後來土國買俄國S-400），這事都是潘多拉盒子其中一部分。

共產黨希望中東出事，借刀殺人對美國

郭文貴斷言，共產黨非常樂見伊朗危機擴大，正如當年發生911事件、美國出兵伊拉克打海珊，當西方全力對付恐怖分子時，中國取得了WTO的門票、舉辦了2008年北京奧運，「共產黨最信奉的一條就是，你家的災難就是我的機會。渾水才能摸魚！」

然而中共決定積極「打造」潘朵拉的盒子是什麼時候開始的呢？他說2008年是中共潘朵拉盒子最最瘋狂的一年，到了2010年共產黨全面在全世界開始進行軍事化的佈局，也就是大家看到的安哥拉，吉布提、阿根廷、巴勒斯坦、伊朗，還有計畫設五十幾個軍事（衛星站）基地的時候。

這一切又和習近平剛當上國家主席，一次和彭麗媛到美國與歐巴馬會談的時候（彭麗媛下飛機還踩到自己的白褲管），「這裡面的故事大了去了，未來慢慢講。」

不過他也提醒中共，這個「潘朵拉的盒子」可能將反噬共產黨自己，若伊朗正式對外宣布擁核，有想過以色列、沙烏地阿拉伯怎麼反應嗎？日本會怎麼反應嗎？

因此，就算伊朗宣部已具有打擊一萬三千公里的導彈了，然後荷姆茲海峽發生衝突戰爭。「渾水造成了，有人要摸魚了」共產黨的目的就是要讓美國的注意力從香港、台灣移開，對美中貿易戰產生平衡作用，削弱美國的力道。

「我可以告訴大家的是，最後的結果，絕不會像911一樣，讓共產黨渾水摸魚得逞的。」郭文貴說。

講得好合理。

平時似鳩噏
今次似堅料

沙地一定拍撚晒台

講到美國佬唔知你農野咁

共產黨的目的就是要讓美國的注意力從香港、台灣移開，對美中貿易戰產生平衡作用，削弱美國的力道。

伊朗一宣佈有核武你估以色列會唔會發動手術式襲擊？

唔好唔記得八十年代伊拉克個核反應爐啟動之前，以色列就靜靜雞炸咗佢

以色列同中國關係都唔係太差，一路都有一啲軍事技術上嘅交流（例如梟龍），如果以色列知道中國將核技術送畀要消滅佢嘅敵人，佢哋會點諗中國？

郭文貴一係唔係好識中東嘅嘢9 up，一係就中南海真係弱智

美帝同中国關係都唔係太差，一路都有一啲軍事技術上嘅交流（例如狗糧），如果美帝知道中国將核技術送畀要消滅佢嘅敵人北韓，佢哋會點諗中国？

北韓導彈打美國易啲定伊朗導彈打以色列易啲

金仔話要射導彈, 關島已經嚇到瀨, 你話呢

咁伊朗打特拉維夫定北韓打關島影響大啲？

問得唔夠清楚
有人會話你打美國梗係影響大啲

我問緊係戰略價值

是但啦, 一開波就WW3